有冇人會突然會諗生存有咩意義

四個月之前開始突然好depressed，返工冇左之前既衝勁都算，甚至係日常生活，平時鍾意做既野都唔想做，不停諗究竟做人有咩意義，個人好混沌。

然後一個月後就轉左新department，叫做有好多新野要學，塞爆左自己個腦，冇時間諗呢樣野，但到左近排呢幾日，唔知點解個depress mood 又返黎，而且仲嚴重左，有時會訓醒得自己一個人嗰陣會無啦啦同自己講「點解仲喺度」「你生存有咩意義」「不如死左去好過啦」「點解仲未死」

成日處喺呢個狀態好辛苦

收皮啦屌你老母扮感性

巴打你真係好勤力由朝見你屌到晚

我1日上16個鍾連登

所以咪變到咁咯

成日都諗

以為自己開post

諗完就算
又係喺返度

因為你愈來愈接近真相

正評

metoo

生活痛苦 嗰陣就一定會諗

鄧你可憐 , 買完個 account 之後 就日屌夜屌
無啲質素 連 PR 狗都做到咁廢 , 點升職呀

鍾乜？係鐘呀
學好啲字先上連登啦乖

死傻鳩咁撚多假想敵

我成日諗生存一定要有意義咩

最近經常諗 可能因為生活咩都唔順利令自己覺得自己好廢 同埋開始對以前鍾意嘅嘢麻木 要依賴啲嘢先令自己好似對生活有翻啲feel咁

日日都諗緊未有目標

正正就係我都有諗既野，好想搵個目標去依賴，但搵唔到一個自己會有動力既目標，個人好lost

我每晚都諗
但諗唔到

其實嗰世界好大，有好多選擇，睇吓你願唔願意走出自己嘅舒適圈，試吓行出第一步，可能會搵到你下一個目標。加油巴打

令自己忙啲就唔會諗